牛市之我尋日都叫大家唔好買牛

牛會放屁，引發全球暖化
請大家支持環保

屌你
其實你係咪大戶專玩鳩連登淡友